第一代電子雞，係咪叫做他媽碧池？

又係日本進口
好野黎喎

有冇巴打上過

咩碧池，名都打錯，仲想人回你。

他媽bitch ?

好快無電

咁都叫打錯
p牌唔識野

支那詞語

他媽哥池

識撚支詞

「支持」都唔識
咩鄉下？

有愛

呢d都開係cc台？